有冇人好鍾意聞滴露

有

鐘意

利申：有潔癖

怪癖

通常要聞一大啖先訓得住 （潔癖）

仲記得細個幾歲時侯屋企人成日用黎幫我沖涼
陣味好頂癮

我 好香

我滴露當香水用
每日噴幾次
頭髮都噴啲

滴露香味世界第一
第二啲牌子嘅消毒藥水味輸幾條街

火酒我都ok
其他不了

有呀 無論係沖涼液 洗手液定消毒個隻都好鍾意

細個嘅時候當索K咁索

洗手液嗰隻
冇得輸

一大支 啡色嗰支先正 又可以抹地又可以沖涼 浸味又濃

好想試下

平時打開個蓋放係房

滴露抹完lift果陣味

當香薰

但通常用漂白水

痴線，lift點會用滴露咁奢侈

廉價漂白水嚟